買左部MACBOOK 插SD卡COPY去HDD都做唔到

大家話MAC好用 影完相插SD卡 駁外置HDD 唔比拉FILES過去
咩料 咁簡單都做唔到 分咁閪多格式 以前用PC未試過

你自己format左做ntfs windows獨有格式咁都有得話
全世界都format 做ex fat呢d通用格式架啦

醒目啲啦

好心，你個名

唔好意思 我用開PC 乜野格式都用得
而家請問係咪要我FORMAT左隻HDD入面所有野先用得?
但我上網睇又有APP可以比MAC讀NTFS架WOR
咁姐係點
姐係部MAC其實唔係硬件上唔支持NTFS
係APPLE令用戶唔方便 因為佢地無內置裝好呢個NTFS FOR MAC APP

同埋唔係我自己FORMAT
係公司D HDD黎 咁我公司係咪姐係唔屬於呢個世界
定你個世界太細?

NTFS is a proprietary journaling file system developed by Microsoft. Starting with Windows NT 3.1, ...

Apple 洗唔洗內置埋simulator 行.exe

係你問題喎
無check清楚自己要乜
又唔熟
又唔問
懶型咁用mac

我淨係知PC有內置好哂咩FORMAT都得
APPLE就無

多謝你認同我APPLE係無內置好相容性呢件事

你買返個win10 key裝肯mac機到咪得囉

你都係想型姐
出邊大把人咁做

Iphone都用唔到apk啦

乜用MAC係你眼中好型?
我以為係實用先買
我以前用PC乜野都唔洗問USER FRIENDLY做到哂
呢個就係點解PC個市場大過MAC吧

「你以為」
下次做定功課先啦

APK同檔案相容性放埋黎講?

或者等APPLE做好功課知個市場要乜我再買

認同樓主，用開 Android 拉個 apk 就裝到 app

拖個 apk 去iPhone 完全冇反應，Apple 兼容性真係好差

咁係因係你用慣pc姐
咁都入mac數

唔好用咪得，此post已完

你有冇試下拉個APK去PC試下?
事關有腦都知電腦同電話你兩樣野

笑死宜家講緊格式
關檔案咩事

Windows 都read唔到mac某啲硬碟格式啦

咩入佢數
我淨係講事實佢硬性支持但無內置做好咁簡單
人地隔離PC做到

認同樓主，用開 Android 插條Type C落去就差到電

插條Type C落iPhone個窿爛撚埋，Apple 兼容性真係好差

獻醜不如藏拙啦好無

咁又認同你
邊似伯母個閪窿咁乜鳩都插得入

APPLE真係好唔USER FRIENDLY 此POST已完

唔夠講就講老母 好心咪咁撚柒啦

起一下底發現原來on9既

唔知有頂級兼容性嘅widnows 有冇support APFS 呢

認同樓主，用開 apple直接開RAW 就睇到相

響windows 開RAW就屎都睇唔到，windows兼容性真係好差

係你個世界太細，大部分人既外置hdd都唔會format做ntfs，你公司on9唔等於全世界都on9

認同樓主，用開 iPhone 直接開Photos 就睇到live photo

響windows 開就唔識郁，windows兼容性真係好差

樓主
我可以幫你整
平平地1kb收你$5 依家擺到明蝕少少幫你做

最智障公司hd行ntfs即係windows base
自己on鳩鳩買mac唔緊要，咪了解下當學下野囉
google又唔識，apple website又唔睇
上黎問人重要串柒柒

NTFS M記有專利 Apple唔可以擺上台Support 你想點
想用咪自己裝Paragon囉 不如下次搵個Mac User 問點解windows 機食唔到APFS

利申雙修

認同樓主，用開 Ubuntu打句 apt-get update 就可以update software, Powershell打command 落PC完全冇反應，Windows兼容性真係好差

mac 預設冇 ntfs fuse
windiws 預設冇 apfs fuse

內置其實有NTFS write
/etc/fstab嗰度加返個w 上去就有
不過佢寫法唔同
成日成個partition 炒

明白嘅，quit Mac囉，用返Windows咪唔洗成個傻閪係度嘈

唔係
係apple柒左
叫你老細收起哂手頭上同apple有關既生意
等佢執粒

PC就出android app mode

windows裝咗編碼可以直接開raw

咁你仲開post問乜撚野？人地教鳩你又串串共

裝個Mounty好難咩？

NTFS係microsoft設計嘅file system，Apple點解要官方support?
換轉，你不如將隻碟format做Apple FS/HFS+，之後攞過去windows話read唔到，之後話Windows廢

windows同apple都係廢既，因為我用開ext4

內置所有format都得？ext4呢？

Mac 連dir命令都無叫人點用.....

其實好on9
你要mac 同win一樣既話點解唔直接用windows?
養隻狗又想佢要有貓耳

你個比喻講得好好
我成日覺得識講比喻嘅人係特別聰明啲

唔滿意咪quit咗佢囉

又唔係唔比你用bootcamp 裝返windows囉嘈